新牌仔出車

睇左五六架jazz 終於買左 人生第一架車

但買二手車果陣咩功課都無做 賣家話點就點 不過睇落賣家都準備哂d野好齊

諗緊好唔好學車

架車兩星期後可以渣 用自己名出補

23歲 考左有三年 3 take pass 但又唔想哂錢學 fd又無車

學咗唱歌先啦連登歌神

另外佢叫我搵車行過戶 完全唔識 到時唔知點樣自己一個將架車由元朗渣番港島

保險幾錢有無車位

你比300舊水我我陪你由元朗揸返港島

一定係簡女車主揸過 啲閪水 汗液 正呀 不過架車你預唔多掂 又冇保養 講真架車攞拎J一流

4500 左右

邊間？

咁貴既咩

有車位

快而保

到時好驚

同賣家約去運輸處轉名 即場拎車匙 之後慢慢揸

但我要番工唔得閒

掛返個p牌

甩左p都可以掛？

點解唔得 掛完p d人會離你幾尺遠

p牌比人篤到仆街喎

唔買AE110不如唔好揸

有咩好驚 最多咪撞

最鍾意掛假p

用生命嚟較飛喎不過我淨係計由港島搭的士返屋企嗰價啫

元朗行3號仔返港島好簡單
係上落公路嗰兩段煩

死毒撚無fd 陪？

係啊 屌

你重要過海返港島 搵人陪啦

有意留tg

300舊水啫係3萬？

用高德地圖？

背哂啲路喇唔洗睇地圖 睇路牌

慢慢揸啦
我情況同你一樣
有興趣留tg
慢慢傾
入左車group 未（tg)？

有咩車gp ？

咁你姐係有冇車牌

留名跟進 樓主講到一舊舊

未入車group

無licence 點買車............

邊年jazz？
幾銀

我而家仲未拎車 剩係比左2千蚊訂 簽左買賣contract 拎左正本排簿

想問下有無可能拎左保險就提早渣車走

on99

你住元朗. 咪三間半夜行屯赤>青馬>尖咀....咁操車囉.
三間半成條路冇乜車. 啱晒你練

睇左五六架jazz 終於買左 人生第一架車

但買二手車果陣咩功課都無做 賣家話點就點 不過睇落賣家都準備哂d野好齊

諗緊好唔好學車

架車兩星期後可以渣 用自己名出補

23歲 考左有三年 3 take pass 但又唔想哂錢學 fd又無車

1999

半夜set 好個地圖，慢慢行，行錯路唔使慌，跟返地圖行新路就得行慢線冇咩好驚

樓豬係咪有讀寫障礙

Tg kk1575 有無車group 新仔咩都唔識 架車無泊車輔助

本牌簿過左名架車先正式係你，你拎住人地名嘅牌簿有咩意外入前車主數，你話呢?

裝個後泊輔助要幾錢

新手渣緊sorento 之完全冇問題

當時運輸署一齊過户加人地留牌

你裝後泊唔洗渣去車房裝?

我諗要 自己唔識裝 唔知要幾多錢

洗鬼裝 你架車咁短
試多幾次就識泊啦 有sensor就夠

Sensor都無

咁洗唔洗又搵人陪?

連登開post講Jazz一定要有呢張

唔洗啦😂😂 慢慢揸

無 sensor 都有左右倒後鏡掛，20 年前啲車都無 sensor 咪又係咁泊

上面個張圖就係因為渣得慢

有啊

又唔識車房

裝sensor 都係車房幾舊水
有興趣咪裝埋

包唔包料🤦🤦

我想裝啊

我最近都係新牌出車 算 比埋車房連工包料噴埋唔洗煩5舊左右搞掂算

可唔可以介紹

我諗都係市價啦 去近自己屋企附近搞都得㗎啦

我一p牌就揸Mid-size Saloon，左右鏡同中鏡都望唔到車尾，又冇sensor咪又係咁泊，有次揸架Prius C覺得好輕鬆

冇車仲點操到野呀?
想操車一定繁忙時間行紅隧不停來回
最好帶定2皮野cash放車

師兄，我都係比哂料車房，等拎車
但兩星期都未搞掂
最衰運吉署